首宗國安法案件明日於高院提訊 另有12港人其中2人明日於區院提堂 2宗暴動案亦將於明日判刑

【#上庭聲援 - ４月８日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院５樓７庭
👩🏻‍⚖️杜麗冰法官
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
👨🏻‍⚖️陳嘉信法官
🕙10:00
👤唐(23)🛑已還押逾9個月 #提訊 (#20200701灣仔 煽動他人分裂國家 恐怖活動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️杜大衛法官
🕞15:30
👤李(29)🛑自遣返香港後已還押16日作隔離檢疫 #提訊 (#0929金鐘 暴動 襲警)
👤鄭(17)🛑自遣返香港後已還押16日作隔離檢疫 #提訊 (#0930灣仔 串謀意圖危害生命而縱火 管有物品意圖損壞財產)

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👤黃(16)🛑已還押15日 🔥#判刑 (#20200524天后 暴動)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [31/60] (#0728上環 暴動 襲警)

🏛西 九 龍 法 院６樓１０庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️王詩麗區域法院暫委法官
🕙10:00
👤陳(28)🛑已還押7日 🔥#判刑 (#魚蛋革命 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤邱(26) #續審 [3/1] (#0930北角 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄裁判官
🕝14:30
👤戴 #續審 [2/1] (#20200527中環 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️陳國維暫委裁判官
🕤09:30
👤馬(28) #審訊 [1/2] (#20200527中環 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥謝,梁,謝,許,吳(19-26) #續審 [2/3] (#1111九龍城 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇惠德總裁判官
🕤09:30
👤呂(23)🛑已還押逾7個月 #提堂 (#20200924粉嶺 無牌管有槍械 無牌進口戰略物品 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👥彭,郭(17-19) #續審 [2/1] (#1111旺角 2項管有適合作非法用途的工具)

🕟16:30
👤林(22) #裁決 (#1103沙田 襲警 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👥鄭,何,丘(18-24) #審訊 [1/2] (#1228上水 非法集結 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️杜大衛法官
🕝14:30
👤黎(20) #提訊 (#20200126旺角 非法集結 暴動 2項襲警 拒捕 2項無票進入和乘搭列車)
👥陳,羅,蔡,杜,鄧,彭,陳,麥,周,葉(18-31) #提訊 (#1118尖沙咀 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👤鄧 #提堂 (#未知案發日期 無牌管有無線電通訊器具 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤陳(22) #審前覆核(#20200510旺角 管有物品意圖摧毀財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 粉嶺裁判法院第庭 🐶馮SL(45) 欺詐 向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為 以欺騙手段取得財產

Source:
被捕人士關注組

呼籲：

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

上庭聲援

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

高院呢單有冇得旁聽話？

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

上庭condom資訊補充及注意：

‼️👤西九十庭，魚蛋暴動判刑，28歲陳手足無咩人旁聽，上次上庭唔滿，無咩朋友仔，背景亦艱難需要多關心🥺🙏💛

👤區院38庭暴動判刑，16歲黃囝囝有親友了
👤區院27庭，0126旺角黎手足七項控罪，以往上庭得自己一個
👤區院27庭，Save12只是商機

========================
以上只是少少觀察，無偏心，全部庭都需要聲援🙏聽日好多庭吖，手joke的付出絕對比名人多

from 手joke tg channel

旁聽要人

旁聽要人推比多d人見到

推比多d人見到

要人

暫時仲有，但無陪審

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤梁(37) #覆核聆訊 (#1111西灣河 阻差辦公；答辯時認罪，於2020年10月19日被判處12個月感化令。)

推po

推上去

push

八位返嚟香港，仲有兩個未上庭
聽日得閒就去支持下
區域法院，收工又再近啲
可以送車

呢宗係咪低調

呢單係進度報告？

向原審裁判官刑期覆核

我除咗關心十二人仲特別關心判刑手足
20961
‼️👤西九十庭，魚蛋暴動判刑，28歲陳手足無咩人旁聽，上次上庭唔滿，無咩朋友仔，背景亦艱難需要多關心🥺🙏💛

👤區院38庭暴動判刑，16歲黃囝囝有親友了

唔好令佢哋孤獨

同埋送車又唔洗等全日
下午上庭嘅最大好處就係等幾個鐘就收得工

應該最初打漏掛

...想判長啲感受令？

上緊堂

無錯今日無得早收工咋我
趕唔到

有機想改上去社會服務令甚至短期監禁

判短期監禁唔係應該去上訴庭？
原來裁判法院都可以咁做上訴？？

快啦快啦

因為佢地要政權安穩

驚走唔切

其實冇共黨搞爛咗上海
香港未必做到金融中心

但中國仲想要邊個同佢洗錢？

亂巴

可以呀
1.向原審裁判官刑期覆核
2.向上訴庭刑期覆核
3.向原審覆核->駁回->不服再向上訴庭覆核
4.向原審覆核->接納->覺得仍然過輕再向上訴庭覆核

土改係
新界佬
大地產商首當其衝

下一班到知識份子

極極
真係每天愛你多一些

但 1同2分別在於咩？2嘅話係咪覆核完個刑期會判得重過1？

曦

睇吓顛唔顛得晒
而家依一刻好難講

唔太熟東京同馬嬲國發展
但當時上海走難嚟嘅人才、技術同錢，真係幫咗香港發展

問題係，啱啱出冊同坐緊果班手足點算

都唔一定,始終未必有咁多人手下下轉上去上訴庭處理,睇番掟上去上訴庭嘅案主力都係襲警/縱火/非法集結/管有攻擊性武器等等,最近就有刑事毀壞

唔知
香港人而家好被動

冇理由就咁放低佢地自己走咗去

明白

係
仲有好多手足冇信收

冇計，睇錢唔睇立場就係咁。

Push

燕子生命stack緊信，快d寫一封啦

何止冇信
上庭都冇人聽添

上法庭我明
但寫信
應該唔會比時間限制

上庭忙同距離都仲可以理解，但信一星期一封唔係唔得呀嘛？

多數肯上庭嘅都會寫信
因為寫信煩過旁聽
又要諗寫咩又要買信封信紙郵拎去寄

想用 主席 身份寫

我覺得寫信方便啲
唔洗俾時間限制住

加速啦
我哋唯一有能力可能做到

通常我比較rely on 燕子生命
冇野寫就寫日常瑣事

嗰陣時民建聯同民主黨已經各懷鬼胎

今日九龍城走曬

加速啦

走定留

講真，信同旁聽都好重要

Tui

建議你用

未必
之前燒Nike
佢哋㩒住咗
可惜

唔好意思
睇到真係笑撚咗.... 可以成個庭冇撚晒人
仲未計啲親友成日都好鬼鍾意打尖同左攝攝
搞到後面另一位手joke啲親友入唔到內庭

真㗎

我睇到直播O咗

萬一同一人收到兩封你寫的信點算

聽日未備課

就係要佢哋失控

留名

開台

果然親友上庭先旁聽係正仆街

因為我分兩類
有啲會指名寫畀某手足（喺手joke list 上面揀）
有啲會就咁求其「和你做筆友」
多數一齊寄
我估議辦唔會咁 on9 兩封分晒畀同一個人掛

搧風點火

我都有類似approach,

返工野比固定筆友
上堂野比隨機手足

不過手joke channel果度我真係唔識……

正

油油

？？？？？

主席

屌我認真咗

嚟喇

包

男友

彼氏

P

旁聽席要人

好耐冇見

油B

叉B

啱啱 至出收工，好攰

搞咩咁勤力

啱啱至收工，好攰

有嘢做，返咗14個鐘

你快啲瞓覺
叉叉電

極B

未食過嘢

唔肚餓咩

好餓

唔好食咁多
食少少野就算
快啲瞓啦

食屎啦無線

十個十個都狗'官'

瞓覺先上水

院友

包包

Pushhhhhh!!!!

叉燒

黎生

國際線有任 請每日推Post

發生咩事

好忙好攰

無啦啦瞓著咗

你不如訓啦

閪閪

老母開冷氣，鼻敏感
要包陣雲吞先瞓得返

今日五毛放題，勁恐怖

我未睇到啲po 未retweet

慢慢喇

條頸好返未

咁心情點

好似係英英

見到你個pin

我又係衰嘅，不過推post 啲人都好好

Hi

牙崔

meme

開冷氣

包仔

½都錯

好撚凍我仲用緊羽絨被

你食咗嘢未

無睇落去

我唔會同佢講！

唔太好 早幾日崩咗一崩咁

咁既天氣開冷氣......

食緊杯麵

係囉，對唔住北極熊

辛苦你喇

e+就開冷氣去到30幾度點算

咁好人

有冇休息吓

有講錯？

又好似冇

推呀

白花

明明係好古怪咁
但睇落又好正常

冷氣可以較低幾度㗎嘛

好搞笑

青衣

好多嘢做

其實佢聽朝一追post 就知

有典解唔學下我哋林超英台長
35+都只會開風扇

去到30幾度...就唔係教低幾度咁簡單

噹噹

4月假期後都好忙

近來好嗎

都係咁啦 係小左上連登

我話下老母㗎喇

做咩，我要將佢搬入雪櫃

雪藏?

好似熄咗喇佢

1陣仲凍呀

呢個星期，大project

你係咁

頂你

咁我都係無話畀佢知
不過應該無人會追po?

訓啦你
聽朝準時起身返工呀

係喎

因住訓過龍/唔記得落車

快啲_你老母

嬌

飲水

比你發現咗

D狗官全部係人哋自己友

大隻隻

做撚死，今日返咗14個鐘

Still met watch 1s

蛇鼠一窩

嗨包仔

痴撚線
包一定係重要員工先咁多野留比你做

嗨牛仔

恰鳩我……
聽朝又要返9點

極B都恰我

快啲睇 你會鐘意

過呢邊笑你

Omg why said that

有賢仔

快啲休息